.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--n--Nondetection:

Необнаружимость (`Nondetection <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=209>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычный`
- преграждение

**Обычай**: арканный, оккультный, природный

**Сотворение**: 10 минут (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо или объект

**Продолжительность**: 8 часов

**Божества**:
:doc:`/lost_omens/Deity/Other/Nocticula`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Other/More/Ahriman`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Other/More/Erecura`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Tian-God/Lao-Shu-Po`

----------

Вы возводите защитные чары, которые затрудняют обнаружение цели с помощью магии.
*Необнаружимость* пытается противодействовать всем прорицаниям "обнаружения", "откровения" и "видения" направленным на цель или снаряжение цели, в течение продолжительности, считая чары заклинаниями 1-го уровня (для противодействия).
Успешное противодействие прорицанию, которое направлено на область или несколько целей отменяет эффекты только для цели *необнаружимости*.





.. include:: /helpers/actions.rst